有冇好書推介

熱門冷門都得

龍虎豹

余光中詩選

散文好啲

火麒麟

老派約會之必要

三聯有冇

左手寫散文
右手寫詩

睇緊 村上龍_寄物櫃的嬰孩
覺得好勁

想睇非文學書
有乜推介

睇下科普類囉

好少睇非文學
順便問問有冇烹飪書推介
最近想學煮野食

商務可能有有

big ideas simply explained

任明信

島與半島。同依家香港好多相似

活著 ，許三觀賣血記 作者余華
兩本一起看，先看活著，再看許三觀

洞穴奇案的十四種判決
可以睇下wiki簡介先
睇下有冇興趣

洞穴奇案（英語：The Case of the Speluncean Explorers）是著名法學家富勒提出的法律虛擬案例，是一宗同類相食案，並牽涉陷入絕境、抽籤、公眾同情、政治因素、緊急避險抗辯及赦免等事實，他以五位法官的判詞反映五種不同的法哲學流派（下稱洞穴奇案一）。其後薩伯（Peter Suber）再次引用此案，以九個法官提出九種額外的法哲學觀點（下稱洞穴奇案二）（The Case of the Speluncean Explorers: Nine New Opinions. Routledge, 1998. Reprinted, 2002），此案曾被達瑪竇（Anthony D'Amato）稱為法理學經典。

咁撚深

許三觀賣血記

原來有巴打講左
Btw 未睇過活著

Ching有眼光，許三觀係悲劇中的喜劇，活著是悲劇。

識字就睇得明
唔需要有任何學術知識基礎

其實可以當係故事咁睇
問的只係一條問題
「你係法官的話 你會點判？」

Peter singer,

永遠的零

撒野

學習腳踏實地做一隻港畜

再睇埋兄弟，中學果陣好鐘意睇余華

好睇 但係又好鬼貴

多謝ching, 遲啲看完寫comment 比你

菜根譚

野蠻遊戲

倚天屠龍記

立體咁滯喎，好書嚟

留名

霍金本遺著好唔好睇？好鬼貴。

原則

就揀呢本

轉變之書

岩岩買左 原來作者過左身

我都想買返本

依本寫得好易 內容都得意

村上春樹

人類大歷史

睇了

商務無中文
得英文
仲要三舊水
好驚買完擺係到封塵

轉吓 channel，睇啲「實用」啲嘅書囉

買左呢本

咁「異數：超凡與平凡的界線在哪裡？」